覺唔覺馬天尼斯命運好似ccc尼

又係長期外借，好多人傷左上到位

表現亦唔錯